G20 集氣post

/陳雲：香港人去G-20向特朗普請願，是做什麼呢？是香港人民向國際社會發出求救訊號（SOS）。
香港這艘船發出求救訊號，有無人來救援呢？看看囉。香港這艘船，上面有許多珍寶和各種人才，守船的香港人要向外求援，而這艘船也不是那麼快沉沒，現在是提早發出求援訊號，就可以慢慢等待外國援手。寶船發出SOS，好似美女掀起紗裙，各國都會來搶救。
其實歐盟和美國已經伸出援手，但他們要顧忌香港的實然主權，隔開衣服，伸手不及肉體。現在，擁有主權的香港人民正式發出求救訊號，外國師出有名，援手就可以伸得很長很入。摸到重點，高潮了。/
裏應外合， 裏應先可以外合
鬥地主農民點贏？你出隊友想出嘅牌， 佢又出你想出嘅牌
香港憲法保衛戰
雙普選
點解要用香港憲法保衛戰嘅名號？
一黎名號可以暗指京港政府不守憲法；二黎西方民主國家多為憲政國家，名號一出，心領神會；只有用上哩個名號，就可以搶佔政治高地，號令西方正面回應。

——陳雲鹹濕論政